Weston.--Het was dus;-- wanneer gelukkig vrijgelaten uit Mr. Elton en vastzitten door Mr. Weston, tijdens het diner, maakte hij gebruik van de allereerste interval in de beslommeringen van gastvrijheid, het allereerste leisure uit het zadel van schapen, naar haar zeggen, "Wij willen alleen nog twee precies de juiste nummer.
